[跪求]有咩方法睇到日本電視台直播?

有咩方法睇到日本電視台直播?

網頁有
不過手機冇link比唔到你住
喺公司電腦

求link

你要咩台？返去幫你睇睇有冇

其實邊幾個算係日本大台邊d細台？

唔清楚
以我所知有啲地區有自己電視台，收費嘅都有唔少
以前屋企大廈應該有日本人住，收到BS1,BS2
利申：冇喺日本長期住過，旅行only，個網都唔係用嚟睇，係用嚟當電台聽
樓主有冇試吓搜過？

有咩台好睇？睇下d娛樂呀，劇呀，動畫之類
其實有d想學日文，又對日本電視節目有興趣
有冇免費的？

你日文咩程度先？
睇落你似岩岩開始？
如果唔太勁我就建議你睇咗字幕先，
就好似你養咗幾十年貓，你都唔知佢喵咩
怕你聽唔明失興趣

如果睇嘅得動畫咋，唔追劇嘅
動畫練日文相對比較好，收聲好啲又冇懶音
啲日本本地旅遊節目都幾好
當係搵旅行資料
可以上人哋個網搵吓節目表
btw，星期一推一推，我可以比你嘅

Youtube唔係有咩？

Link?

求LINK

x2

Sor,我真係忘記咗件事
聽日比你

Isakura 月費好金

買個tv box

唔好屌係殘體，對於資源係應該抱住開放嘅態度
左邊揀台，右邊揀線路（有啲係揀勻都唔得，放棄）

俾月費既 IPTV

安博盒子
睇咩台？

有盒比錢睇

轉ip地址

睇唔到..黑色畫面..

去黃金買個安博盒子就可以睇到